<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="76461c921fd953874545c28924c497a5" category="doc">Über docs.netapp.com Standorte</block>
  <block id="55ff05b2fa7e1012dea362f024c523d4" category="video-title">Tour vor Ort</block>
  <block id="f24f9b19509f19811927c2c5108eb69f" category="example-title">Transkript</block>
  <block id="4ade6453893cfbe2522908af64833211" category="list-text">Hallo. Das ist Ben aus dem docs.netapp.com Team. In diesem Video sehen wir uns die Funktionen und Features von docs.netapp.com an, mit denen Sie Ihre Inhalte optimal nutzen können.</block>
  <block id="0e211f38bb42111667c024142b66f04f" category="list-text">Beginnen wir damit, den gesuchten Inhalt zu finden. Sobald Sie eine Dokumentseite eingegeben haben, können Sie die Navigation auf der linken Seite der Website verwenden.</block>
  <block id="8dccc52d59eeb736d56dd1b6b44802c9" category="list-text">Wenn mehrere Versionen der Dokumentation verfügbar sind, können Sie die Dokumente für die Version des Produkts auswählen, die Sie verwenden.</block>
  <block id="dd7e3c5a91863520509b8bd47b5fb184" category="list-text">Verwenden Sie das Suchfeld, um nach Inhalten innerhalb einer Dokumentwebsite zu suchen. Zum Beispiel möchte ich lernen, wie die Volume-Verschlüsselung funktioniert.</block>
  <block id="8e04744bf4ce3a99c048afd6dcc9f44b" category="list-text">Wenn Sie lieber in den Dokumenten surfen, können Sie das Inhaltsverzeichnis verwenden, das in logische Gruppierungen wie erste Schritte und Verwendung des Produkts organisiert ist.</block>
  <block id="154b5fdb7571773817017921e46ae33d" category="list-text">Wenn Sie zu einer anderen Dokumentwebsite wechseln möchten, können Sie die Semmelbrösel verwenden, um etwa docs.netapp.com zu navigieren.</block>
  <block id="31278ba45f6e1d30f6f231f3e5f1a36d" category="list-text">Sobald Sie den gesuchten Inhalt gefunden haben, stehen Ihnen einige wichtige Funktionen zur Verfügung, mit denen Sie mit dem Inhalt interagieren können.</block>
  <block id="6cb3e320d779a4a61d2879df5bd84e9f" category="list-text">Die meisten Dokumentseiten sind in verschiedenen Sprachen verfügbar, sodass Sie die Dokumente in Ihrer bevorzugten Sprache lesen können.</block>
  <block id="1688c88768c109f923e65f29244c8d09" category="list-text">Wenn eine Seite mehrere Abschnitte enthält, können Sie die Links „auf dieser Seite“ verwenden, um direkt zu dem gewünschten Inhalt zu gelangen. Die Links geben auch an, wo Sie sich auf der Seite befinden, was Ihnen beim Blättern helfen kann.</block>
  <block id="731678ea16207e95dd4c230e861e27ce" category="list-text">Um sich nur auf den Inhalt selbst zu konzentrieren, können Sie die linke und rechte Seitenleiste reduzieren. Wenn Sie fertig sind, erweitern Sie sie, um die Navigationssteuerungen erneut anzuzeigen.</block>
  <block id="bc382af4f7df607310494c6a0db0da6d" category="list-text">Wenn Sie die Dokumente offline lesen müssen, können Sie eine PDF-Datei der gesamten Dokumentseite oder einzelner Abschnitte innerhalb der Website herunterladen.</block>
  <block id="11a4aef0f88e6d42f746f1e3807e1f0e" category="list-text">Die NetApp-Dokumentation ist Open-Source-Software und soll Community-Beiträge über ein GitHub Konto ermöglichen. Reichen Sie Ihr Feedback ein, um eine Aktualisierung der Dokumentation anzufordern oder den Inhalt direkt selbst zu bearbeiten, der vor dem Zusammenführen an einen NetApp Content Lead übermittelt wird.</block>
  <block id="cae12efe5fddc5b227738098a513f050" category="list-text">Auf den Dokumentseiten für einige unserer Cloud-Services sehen Sie möglicherweise eine Cloud-Provider-Option, mit der Sie die Dokumente nach einem bestimmten Cloud-Provider filtern können. Wenn Sie beispielsweise Microsoft Azure auswählen, wird nur der für Azure zutreffende Inhalt angezeigt. Inhalte für andere Cloud-Anbieter werden nicht angezeigt.</block>
  <block id="de57fe86208320d05e4f48a11939d075" category="list-text">Da Sie über ein Tablet, ein mobiles Gerät oder einen Desktop auf unsere Inhalte zugreifen können, verwenden wir ein responsives Layout, um sicherzustellen, dass unsere Dokumente auf jedem Gerät gut aussehen.</block>
  <block id="c7f671298576d5432049913e0335f76f" category="list-text">Das wäre alles. Wir hoffen, dass Sie diese Funktionen gerne nutzen und danken Ihnen, dass Sie Teil unserer Content-Community sind.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open Source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">In den Benachrichtigungsdateien finden Sie Informationen zu Urheberrechten und Lizenzen von Drittanbietern, die in der NetApp Software verwendet werden.</block>
  <block id="a415b3159b192a5228f36d0322ee9f1d" category="doc">Ungefähr docs.netapp.com</block>
  <block id="4fbdf2eea8c892890a6818b154ed392b" category="sidebar">Informationen zu den Websites</block>
  <block id="ab0c8dbd5eef82178b156e6a11208519" category="list-text">0:01</block>
  <block id="3c288a98493080fb5576125268a96a7a" category="list-text">0:12</block>
  <block id="6749c9108af17d9cba1d58f7f4372480" category="list-text">0:20</block>
  <block id="f27bdb420dd5fcb57008a435b22092aa" category="list-text">0:28</block>
  <block id="72116ebe035ce7c054a6b42d524f70c7" category="list-text">0:36</block>
  <block id="a71e1fa92b11b6b44b0f6485b35e5a7b" category="list-text">0:45</block>
  <block id="d118e8f1307d3c909d5befd2bbecf061" category="list-text">0:50</block>
  <block id="9f0b04f5c5e91198f90bcd2bd46153f0" category="list-text">0:58</block>
  <block id="63e443b59148b11d06c60f6a5e52d8f5" category="list-text">1:05</block>
  <block id="f2e804e45e1dab1163588130bcd0d13e" category="list-text">1:20</block>
  <block id="4ef6cf20f8916d722987b6cd84691e03" category="list-text">1:33</block>
  <block id="7d558d84e6be8ad92b5a6d4f9b67513e" category="list-text">1:41</block>
  <block id="ed014929fa6d1e2a7b2cd335f40c42b6" category="list-text">1:59</block>
  <block id="371c69895ec495bb0ba900238d0dfde0" category="list-text">2:18</block>
  <block id="47a2020d68d5f7d8f999b3bf89a03c1a" category="list-text">2:28</block>
  <block id="7fdfed3604c999e7ce591c35bf9ca1e3" category="summary">DOC ist unser generativer KI-gestützter Assistent auf docs.netapp.com. DOC wurde entwickelt, um Fragen zu NetApp Produkten zu beantworten. Beispielsweise beantwortet Doc Fragen zu NetApp Storage-Effizienzfunktionen oder Best Practices für Backup und Recovery in Multi-Cloud-Umgebungen.</block>
  <block id="47fcebf3dc368732bbe8a2eaabac815e" category="doc">Nutzungsbedingungen für den generativen KI-Assistenten von NetApp</block>
  <block id="7cfd7e3238c2a852ea2f82c03119feb6" category="paragraph">Diese Beta-Version von Doc erstellt algorithmisch generierte Inhalte, die Fehler oder Ungenauigkeiten enthalten können. Alle generierten Inhalte sollten nur als Ausgangspunkt verwendet werden. Sie sollten die Antworten von Doc immer in der offiziellen Produktdokumentation von NetApp überprüfen. Jede Abhängigkeit von den generierten Antworten von Doc erfolgt auf eigenes Risiko, und NetApp ist nicht verantwortlich für Probleme oder Schwierigkeiten, die ausschließlich durch die Verwendung der generierten Antworten von Doc auftreten können.</block>
  <block id="229eb04083e06f419f9ac494329f957d" category="section-title">Bestimmten Bedingungen</block>
  <block id="ed9f05b554b94c74deffa021f0c45818" category="paragraph">Durch die Verwendung von Doc erklären Sie sich damit einverstanden, bei der Erstellung von Inhalten und Antworten die folgenden Regeln und Bestimmungen einzuhalten. Die Nichtbeachtung dieser Bedingungen kann dazu führen, dass die Verwendung von Doc blockiert wird.</block>
  <block id="1492b263677041177b75767d2dbc780b" category="list-text">Versuchen Sie nicht, Doc zu verwenden, um Inhalte zu produzieren, die Schaden, Missbrauch, Gewalt oder Täuschung verursachen könnten.</block>
  <block id="977674521e01e951ee7b77e735caa1d1" category="list-text">Versuchen Sie nicht, den Doc in Gesprächen einzubinden, die außerhalb des vorgesehenen Zweckes liegen, oder Antworten auf Fragen zu erhalten, die nicht über NetApp Produkte sprechen.</block>
  <block id="82ec2cd6fda87713f588da75c3b1d0ed" category="section-title">Sorgen</block>
  <block id="a8d0ffdd3caa441024af945401c069ea" category="list-text">DOC ist kein Elefant, hat aber eine ganze Erinnerung.</block>
  <block id="82ccd5b48bcf83ad98f41b4183b07184" category="paragraph">Die meiste Zeit erinnert sich Doc und achtet darauf, was Sie diskutieren. Wenn Doc die Spur einer Konversation verliert, können Sie in derselben Chat-Sitzung eine neue beginnen.</block>
  <block id="bfef452160ef7b86bf242e0d2bdd357c" category="list-text">DOC ist ein begeisterter Leser.</block>
  <block id="0e355d29fd3887f49661d3802e1ea25a" category="paragraph">Immer wenn unsere Dokumente auf docs.netapp.com veröffentlicht werden (und das passiert viel), liest Doc und kann sie referenzieren, um ihre Antworten zu generieren. Es ist erstaunlich, wie schnell Doc lernt.</block>
  <block id="2a7bcb95eb0d0f227b37fb6ec8680c19" category="list-text">DOC ist beratend.</block>
  <block id="61f8e1f531f123a4df97c1f7782918c8" category="paragraph">DOC bietet Vorschläge für Fragen, die Sie zusätzlich zu den von Ihnen gestellten Fragen stellen möchten.</block>
  <block id="1408f478bd58d496e88744dadf1a02b1" category="list-text">DOC ist kommunikativ.</block>
  <block id="d0ce116c1cb9fcbf3cb66f15552cce02" category="paragraph">DOC gibt Einblicke in die Art und Weise, wie es seine Antworten generiert, und gibt Ihnen die Möglichkeit, Ihre Fragen neu zu formulieren.</block>
  <block id="e646e16bee8b32e6ea29e30d01970a6c" category="section-title">Einschränkungen</block>
  <block id="8c9258587429e6e6438d30caf456ff3a" category="list-text">Wenn ein NetApp-Produkt über mehrere Versionen der Dokumentation verfügt, bezieht sich Doc nur auf die neueste Version, um Antworten zu generieren.</block>
  <block id="ea0bceffd7bdc127834a19dba6a4000c" category="list-text">Während der Beta-Phase bezieht sich Doc nicht auf die gesamte Dokumentation aller NetApp-Produkte. DOC bezieht sich nur auf eine Teilmenge der Dokumentation, einschließlich, aber nicht beschränkt auf die ONTAP- und BlueXP -Dokumente zur Erstellung von Antworten.</block>
  <block id="4634b38da377884324963fff9cf5bd2f" category="list-text">Obwohl Doc Antworten in anderen Sprachen liefern kann, hat Doc die nicht-englischen Versionen der NetApp-Produktdokumentation nicht gelesen. Um sicherzustellen, dass Sie über möglichst genaue Informationen verfügen, sollten Sie die Antworten von Doc immer auf Englisch prüfen.</block>
  <block id="a0d4cc0f54602c3f247c72f15a7d2dbf" category="section-title">Tipps</block>
  <block id="55014c9dfa0b6fb12f159a872f65dc2a" category="list-text">DOC liebt bestimmte Fragen.</block>
  <block id="39af031d661a8d60c6eb934145542f88" category="paragraph">DOC bietet bessere Antworten, wenn Sie explizit einen Produktnamen, eine Schnittstelle (z. B. GUI oder API) und eine Version angeben. Zum Beispiel: _Welche Schritte sollte ich im System Manager befolgen um von ONTAP 9.8 auf ONTAP 9.12.1 zu aktualisieren?_</block>
  <block id="ae5ba765952a9c408e513612743afd2d" category="list-text">Müssen Sie lernen, wie man etwas tut?</block>
  <block id="da5f06b84806d0f43edbcdf8ab9140e3" category="paragraph">Bitten Sie Doc, die Schritte mit aufzunehmen. Anstatt Doc zu fragen _wie installiere ich den BlueXP -Connector ohne Internet?_ Frage _welche Schritte sollte ich befolgen, um den BlueXP -Connector ohne Internet zu installieren?_</block>
  <block id="1fb87efde9d27c81852aef738416fea5" category="list-text">Stellen Sie einfache Fragen.</block>
  <block id="56a8772e302d94cfd17246eecc01b02a" category="paragraph">Wenn Sie eine komplexe Frage stellen müssen, teilen Sie sie in kleinere Fragen auf (dies wird manchmal als Verkettung von Fragen bezeichnet). Während einer Chat-Sitzung achtet Doc darauf und merkt sich die Fragen, die Sie stellen.</block>
  <block id="546f372fd0732757db387209bc7e5e4e" category="paragraph">Anstatt Doc zu fragen _wie konfiguriere ich Ransomware-Schutz und Backup-Zeitpläne in BlueXP ?_ try _wie konfiguriere ich Ransomware-Schutz in BlueXP ?_ und _welche Schritte sind notwendig, um Backup-Zeitpläne in BlueXP  zu konfigurieren?_</block>
  <block id="f2e25aa9036d6798312b7ccb5891aa13" category="list-text">Verwenden Sie Anführungszeichen, um zu klären, wann Doc auf mehrere Wörter achten soll, die Doc falsch interpretieren könnte.</block>
  <block id="c2831909c9ecc0befad064d2ee8566ff" category="paragraph">Wenn Sie beispielsweise Doc fragen: „Wie wird die Storage-Effizienz in ONTAP berechnet?“ – „Doc könnte meinen, Sie hätten Fragen zu Storage und Effizienz als zwei Wörter, die nicht in Verbindung stehen.“ Um sicherzustellen, dass Doc versteht, dass Sie nach (dem Konzept der sogenannten) Storage-Effizienz fragen, wickeln Sie diesen Begriff in Zitate wie so: _Wie wird die Berechnung der „Storage-Effizienz“ in ONTAP berechnet?_</block>
  <block id="af86dd4b829e0feb137a94ed8e9ec7eb" category="paragraph">Wenn Sie ein Gespräch mit einem Menschen hatten, würden Sie wahrscheinlich die Phrase betonen, möglicherweise Luftzitate verwenden, oder Geste in einer Weise, die die Unterscheidung offensichtlich macht. Stellen Sie sich die doppelten Anführungszeichen als Geste vor, die Doc dabei unterstützt, zu verstehen, wovon Sie sprechen.</block>
  <block id="e423d49b947f8deb0f39c1fc9aa13006" category="list-text">Nach der Antwort gibt Doc Einblicke in die Art und Weise, wie es seine Antwort generiert hat. Werde gespannt.</block>
  <block id="4ad038ec67eddd3dd262b131a2914027" category="paragraph">Versuchen Sie verschiedene Muster und Ansätze, um Fragen zu stellen. Wenn Sie nicht das gewünschte Ergebnis erzielen, versuchen Sie, Ihre Frage umzuformulieren.</block>
  <block id="bea4c2c8eb82d05891ddd71584881b56" category="section-title">Feedback</block>
  <block id="39f370d8d247a2c0eb7047953bdd4740" category="paragraph">Wir arbeiten daran, die Dok. Bitte senden Sie uns Feedback im Chat-Fenster von Doc. Lassen Sie uns wissen, ob die Antworten von Doc korrekt und hilfreich sind oder ob sie unvollständig oder in irgendeiner Weise unzureichend sind. Sie können auch mailto:ng-doccoments@netapp.com[contact US] senden, wenn Sie Fragen oder Bedenken bezüglich der Fähigkeiten oder Antworten von Doc haben.</block>
  <block id="043395774d0b5e5fa6d8e5cd9b8ce5a2" category="sidebar">Über Doc (KI-gestützter Assistent)</block>
</blocks>